有無咩搵工網站同jobsdb同級?

Google search 勁多網站請保安,7仔,有d專業性既工就冇,得jobsdb先有,唔想剩係上果到,仲有冇其他網站類似

LinkedIn

jobsdb 無限AIA

CTgoodjobs

邊方面同級?

好想block撚左aia

金融：eFinancialCareers

唔計jobsdb
ctgoodjobs
indeed
金融工efinancialcareer

cpjobs唔太好用成日好多工上面幾個網有佢都冇...